有冇師兄住過何文田居屋

何文田好唔好住？
想問冠暉/冠熹苑既資料
如果一樓既話問題多唔多，會唔會出現過廁所水倒流既問題？

一樓既質素最狗肉

但房署野大問題一般都唔會有

可能多d 小問題，自己細心d 驗收

夜晚無野食 得幾間野揀
連最基本既7仔都唔係24小時

落紅磡／家維邨方唔方便?

7仔都冇真係好過份....可能其他豪宅人唔岩7仔

唔該師兄🤔不過最狗肉點解

唔等多幾年等附近新起既冠德苑？3年後可能會有人放售

夜晚12點前都仲有小巴落去
無就行落去應該3個字 佛光街果條斜路

岩岩有單新聞話 全屋有70塊空心磚
不過濕鳩政府都估你全屋再整 所以閪冧啲整

加長左

白居二可以3年後自定價格賣

買居屋既我諗廚廁半數人都會全拆, 如果係交樓裝修問題我覺得唔太需要考慮.

格局同公屋一樣

食得個垃圾領展商場連鎖店，食同買都貴，一係旺角紅磡食完先搭車返去

住就公屋質素，有人係丟垃圾落街，𨋢口會有痰

仲有勁撚潮濕

而家附近既冠熹冠暉都係萬二三蚊一呎 (未補地價)
冠德3年後定價應該都係咁上下？
定係有機會有多5-10%溢價

Wishing you a new year of peace and joy

169呎住4個人？

起碼15000蚊/尺
未補地價

錢多無所謂，有無敵煙花景（可能16000up)

20年樓齡都要13000一尺，以家3年樓齡仲要係山頂，先唔講佢係咪有無敵海景，就算係低層單位，都一定起碼15000尺樓上實大把人買，個到環境空氣一流
樓主既然都諗個個地方既20年樓齡居屋，何解唔等多幾年順便儲下錢，買3-5年樓齡既冠德

今年抽到白居二先諗住買，不過認真睇完全冇心水盤...仲麻過抽唔到

麻煩*

近旺角交通好方便
但環境黎講我自己真係唔太鍾意
上班族係ok 既
有細路既話唔多掂
行過一條馬路成幢雞竇
金雞嗰邊見過幾次礔友

利申已搬